自從摩佬串完干地之後車仔就......

心戰王

只係反映到白禮頓同紐卡素好撚廢

你做麼佬去咗狗竇之後
佢第二季拎冠軍嘅神話就收皮了

干地比摩佬搞到癲左